個新同事走去食24蚊餐 ，俾我地笑到佢咸！🤣

話說今日有個新同事入來做野，之前唔覺意睇到佢CV寫自己住公屋。佢可能想同我地埋堆，就好主動話約我地出去食晏，然後我地話好，我就話附近有間拉麵好好食，點知佢咁唔識做，話拉麵好貴，不如食麥當勞$24餐
我地幾個即刻係到笑，同佢講，咁下次先一齊食啦，然後我地幾個就去咗食拉麵，見到對面間麥當勞，新同事坐係裡面食緊6件麥樂雞餐，仲要拎咗3-4包茄料，邊食邊喊
星期一都係帶飯算，到時同佢講帶咗飯唔出去食，廢事佢難受

你食晏帶埋望遠鏡？

0分

膠都廢事畀

你幫佢舐過所以知佢咸?

重作啦

0分 重作啦